有冇人知 屈機 秒殺 麒麟臂

姐係點

之前有個節目嘅角色名

索女 喪屍 機關槍